[護士jj] 有冇巴絲打準備緊考NCLEX?

又或者有冇過路人分享下？
見唔多香港人考咁

利申3年HA狗

可以有幾多次attempts?

如果肥佬相隔45日先可以再考
一年最多屌8次